同A.I. Carrie 傾計嗎？用英文啊！

？

發唔到聲

要登記 twitch account 啊